(回帶) 68％日本人認為:AKB比國會議員的選舉更重要

日本人政治冷感
68％日本人認為：“AKB比國會議員的選舉更重要
日本人現在更感興趣的是AKB的換屆選舉，有68％人更關心自己偶像，發現自己“當選”比一堆無能治國更重要。
根據他們的調查，只有32％的受訪者覺得自民黨重新選舉更有趣，而AKB的換屆選舉中，
68％認為這是個有趣的選舉

日本肺炎死人咁又點啫？
關我尻事？咪撚阻住我選AKB

下邊果兩幅香港人黎

最尾兩張好耐冇見

班毒撚

Ller

屌下面兩張係粒拉

唔殺到埋身咪覺得唔重要lo

AKB成員嘅三圍數字，比政客嘅政綱至少重要十倍

依家睇46 冇人睇48 啦

屌，成班垃圾

嘩屌...最尾果張乜撚野事？
邪教？

日本冇林鄭

社會運動失敗嘅結果

點解唔搵akb做議員 咁咪解決哂

雖然的確好多人話係邪教

乜野動畫？

九七前，又有幾多人關心香港政治

日本毒撚真係無得救

唔殺到埋身咪唔知 正如你都唔會關心糧食短缺嘅問題

日本做中華人民共和國日本省就啱曬